林奠: 我們從沒有因疫症而封關

林奠1月26日抗疫記者會發言: //如果你說在香港我們自己本土的層面，你說「封關」，大家要記住，我們從來無論是過去這二十多年，由禽流感、「沙士」、豬流感以至一個在我們本土沒有個案的H7N9長三角的一個流感疫症再到今天，從來沒有試過，無論是我們自己本地有疫症或別人在不同地方，無論是中國大陸、南韓、外國、新加坡、加拿大，哪個地方有疫症，我們從來沒有試過封關，所以我相信在武漢它自己武漢市以及附近周邊的城市，為這兩至三千萬人口的封關是國際上認同的做法，因為它很明顯是一個疫區，但你說我們要「封關」，因為香港是一個交通樞紐，如果你要封關，其實你問我作為一個公共衞生的學者，最有效封關是完全獨善其身，全部封鎖，無人出，無人入，並非只是針對某一個或兩個地方或者國家。如果你要這樣做，是否我們可以做到？因為我們要明白，我們做每一事，沒有可能百分之一百，我們是做風險管理。我前幾天亦曾說過，每一個我們做公共衞生的決策，或者行政長官剛才所說，每一個措施都是一塊瑞士芝士，洞是很大的，沒可能百分百，但是瑞士芝士的特色是每一塊的洞都會在不同地方，只要塊數足夠，是非常非常難可以穿過每一塊芝士的洞。如果你畫一條直線，這是一個圍堵策略甚至是緩衝策略，都是世界認可，亦是這麼多年我們看到是基於科學的證據。//

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命 貼文宣要進行改革

垃圾

又考第一

反口覆舌不嬲係佢看家本領

差在未學nigga 講 中國做得好好

831

聽日行會前記者會播俾777聽

依條撚樣有閪立場咩
含住雜總條撚
仲要追住含

冇誠信冇道德既小人

最賤領導人

垃圾 ....

屌佢咪撚亂cite瑞士芝士模型啦
人哋個model係諗住每個漏洞都可以俾隔離塊完整嘅芝士隔開
佢就倒果為因 企圖合理化幫自己製造漏洞行為

大家請將今次封韓國唔封大陸關呢件事推比美國國務院同美國嘅議員！呢次雙重標準證明港共政權係服務中共而冇自主權，請求美國制裁相關人等，暫停獨立關稅區地位！

啱啦係時候回帶
比條撚樣聽吓自己講過乜

推

Tui到林鄭見到

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

林鄭獻出咗佢嘅第一次

Binc

次次都拎舊芝士黎做比喻

回力標

有冇記者可以係林奠面前 朗讀出黎

條八婆講野唔經大腦(如果有既話)，公職生涯無數次開空頭支票，講野唔算數

無能庸官自以為全能爭住做特首，結果到現家死剩把口

//但你說我們要「封關」，因為香港是一個交通樞紐，如果你要封關，其實你問我作為一個公共衞生的學者，最有效封關是完全獨善其身，//
我係邊個？
林奠係學者咩？

含住雜總條撚
仲要追住含

嘻嘻
今天唔敢出嚟？

呢個真呢啲幾時輪到柒婆話事

威啦

真係搞到我哋好想奶咁 明明就佢自己想含

等睇韓國報復

推比記者

老人病係咁

push

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

但係科學家叫話封關

又話鐘意做第一
而家比你做史上第一人封關又唔做
好撚雞

可以預見

香港大量重症
香港大量失業
香港經濟港被取締

原因:一個林奠決定唔封關

又跌入圈套了

你仲好講？
林鄭
我一野屌你老母